[ER ER ER] 每日POPO記者會即時討論

今日會er幾多次？

LIVE LIN:

星期五建制同政府d記者會攻勢勁左
好明顯針對緊今日同黎緊兩日既示威
又用呢招+TVB洗人腦

好似又冇利君雅？？

有生之年會唔會見到popo開到個準時既記者會

應付唔到派四隻

杯葛記者會 不要推

洗唔洗4隻狗

量多唔代表應付到
等緊都係err..err..err

等q＆a

新牙蛇口疾疾

完全一堆冇人信既野..
真係一路聽一路唔信

好緊張呀咁喎

咁點 你又發不反對通知書

記者朋友靠你地

屌，我覺得唔好再俾班仆街膠化
一係大大力屌柒佢一係唔理佢

唔好拎黎笑

同意，冇討論價值

冇er ar 但狂口窒
popo冇人識講野？

岩
上面都唔知咩態
個topic開到成個tvb推到完場咁
On撚99

ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER ER

謝sir江sir去左青山?

根本就係要咁

佢地平時係：

而家識講人話咪算好